[
    {
        "id": 515,
        "question": "En yüksek, en büyük, en çok",
        "letter": "A",
        "answer": "Azami, Azâmi"
    },
    {
        "id": 1597,
        "question": "Bilimsel bilgilerin veya nedenselliğin yanlış anlaşılmasından kaynaklanan inanç ya da uygulamalar",
        "letter": "B",
        "answer": "Batıl, batıl inanç, batıl inançlar"
    },
    {
        "id": 1257,
        "question": "İşletmelere gün sonu giren para, kazanç",
        "letter": "C",
        "answer": "Ciro, cirosu"
    },
    {
        "id": 541,
        "question": "Metal veya toprak eşya kenarlarında bulunan pürüz",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çapak"
    },
    {
        "id": 1904,
        "question": "SADECE SOYAĞACINI GENİŞLETMEK İÇİN KULLANILAN HAYVAN",
        "letter": "D",
        "answer": "Damızlık"
    },
    {
        "id": 206,
        "question": "Gerçekleştirilmesi zamana bağlı istek",
        "letter": "E",
        "answer": "emel"
    },
    {
        "id": 1285,
        "question": "Uygun zaman, uygun durum veya şart, vesile, imkan, şans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fırsat"
    },
    {
        "id": 1899,
        "question": "İLAÇ DESTEĞİ İLE DE YAPILAN AĞIZ VE BOĞAZ BANYOSU",
        "letter": "G",
        "answer": "Gargara"
    },
    {
        "id": 592,
        "question": "Sürtünme kuvvetinin yağ basıncı ile sağlandığı fren tipi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hidrolik, hidrolik fren"
    },
    {
        "id": 265,
        "question": "Eksik bir şeyi tamamlama, daha iyi duruma getirme, bütünleme",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikmal, ikmâl"
    },
    {
        "id": 1811,
        "question": "DENTAL TEMİZLİKTE KULLANILAN İNCE TAHTA ÇÖP",
        "letter": "K",
        "answer": "Kürdan"
    },
    {
        "id": 296,
        "question": "Tadı güzel, lezzetli",
        "letter": "L",
        "answer": "leziz"
    },
    {
        "id": 310,
        "question": "Bir emek karşılığında aylık, haftalık gibi verilen ödenek",
        "letter": "M",
        "answer": "maaş"
    },
    {
        "id": 1676,
        "question": "Çeşitli belge ve işlemlere geçerlik kazandırmakla yükümlü kamu görevlisi",
        "letter": "N",
        "answer": "Noter"
    },
    {
        "id": 911,
        "question": "Eski İskandinav Mitolojisinde Baş Tanrı",
        "letter": "O",
        "answer": "Odin"
    },
    {
        "id": 1007,
        "question": "Hayvanları çayıra bağlamaya yarayan kalın ip, örük",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örk"
    },
    {
        "id": 1942,
        "question": "Hipodromda yarış atlarının yedekte gezdirildikleri yer",
        "letter": "P",
        "answer": "Padok"
    },
    {
        "id": 1030,
        "question": "Bir mal veya paranın, belirli bir süre içinde emek verilmeksizin sağladığı gelir",
        "letter": "R",
        "answer": "Rant"
    },
    {
        "id": 1044,
        "question": "Sürekli yağan yağmurdan veya eriyen kardan oluşan, geçtiği yerlere zarar veren taşkın su",
        "letter": "S",
        "answer": "sel"
    },
    {
        "id": 426,
        "question": "Açık ve ayrıntılı anlatma",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şerh"
    },
    {
        "id": 1063,
        "question": "Çoğunlukla evlenen veya nişanlanan birine armağan olarak verilen küpe, bilezik, yüzük, zincir gibi şeylerin tümü",
        "letter": "T",
        "answer": "Takı"
    },
    {
        "id": 896,
        "question": "Orta Asya'da Büyük Devlet Ve Uygarlık Kurmuş, Yazılı Anıtlarla Sanat Yapıtları Bırakmış Olan Bir Türk Ulusu",
        "letter": "U",
        "answer": "Uygur, uygurlar"
    },
    {
        "id": 464,
        "question": "Korkuya çabuk kapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürkek"
    },
    {
        "id": 478,
        "question": "Ağır yük kaldırmaya ve bir yere taşımaya yarayan araç",
        "letter": "V",
        "answer": "vinç"
    },
    {
        "id": 884,
        "question": "Soğanlı et yemeği",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yahni"
    },
    {
        "id": 850,
        "question": "Dermansızlık, Zayıf nokta",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zafiyet, zafıyet"
    }
]